有個鬼佬寄email去唔同領事館攞國旗 ，支那唔理佢，睇下佢做咗咩

好撚癲
記住睇到最尾

點解D地方會free送支旗比佢?
太長唔想睇片

有料 龍獅旗都有

Fun with flags channel真係會有人搞

睇到最尾既然佢問了美國州旗， 唔爭在問香港拿啦

條片啲comments 好正

中國連email 都唔覆可能係佢地個防火牆搞到收唔到Gmail
或者佢地唔撚識睇英文

Dr. Sheldon Cooper